記得 要統戰 避免樹敵

否則冇得打